城市論壇有民者記會發言人無人講？

快啲睇啦